贏左區選應該搞人鏈/集會而唔係黎明行動

希望勇武暫時讓一讓比和理非先
國際戰線需要大量文宣照片去證明我地香港人有幾咁“和平”同渴望民主
同時又可以施壓比“牆頭trump”迫佢簽人權及民主法案
又可以塑造一下政府聽市民講就無事發生既好印象
凡事勿太心急 謹記理大教訓

求幫手推下
贏左應該和理非一下聚一聚民心